NYC 0/+0.5

1.NYC 0/+0.5 1.88

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.高士路 0/-0.5 1.78

ching做乜？

Gun

未買嘅 hold住先

點解會揀高士路
聯賽榜尾 睇近績 唔係和就輸
明尼 榜中上游
上場同賽 對山度士羊左

莊家點走 我就跟住走

btw呢場未買唔好買住 我55分再confirm 一次

外圍
初盤由半球 降 平半？
主客和 客勝大降水？而主略回飛
上述做就客受熱 必勝客？

我個人推介主

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和

尋晚出早左

1：0

買左主 希望可以破樓主

2:0埋
呢啲假波都想捉路，巴西波乜鬼嘢主場都係特別勁咁

冇計啦 仲測試緊

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98

830對左

出哂兩邊,任鳩你講

分析得啱，但波既野冇100%

隨你 反正我自己做紀錄

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅

開tg?

睇post唔好咩

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16

分析 asw買左主隊

Lm

慶南 爭返口氣！

Cashed

唔好幫我報gel

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82
7.FCLA 0/+0.5 1.86
8.正傻西 0/+0.5 2.11

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅

水泥gel

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78
10.飛腳 0/-0.5 1.97
11.鳥棲 0/+0.5 1.91

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78✅
10.飛腳 0/-0.5 1.97
11.鳥棲 0/+0.5 1.91

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78✅
10.飛腳 0/-0.5 1.97 ✅
11.鳥棲 0/+0.5 1.91❌

有無強水注

計落平注買都係輸

睇清楚先買 我盡量全部買平半

會咩...

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78✅
10.飛腳 0/-0.5 1.97 ✅
11.鳥棲 0/+0.5 1.91❌
12.艾斯基斯 0/+0.5 1.95

2-0

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78✅
10.飛腳 0/-0.5 1.97 ✅
11.鳥棲 0/+0.5 1.91❌
12.艾斯基斯 0/+0.5 1.95✅

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78✅
10.飛腳 0/-0.5 1.97 ✅
11.鳥棲 0/+0.5 1.91❌
12.艾斯基斯 0/+0.5 1.95✅
13.彭美 0/-0.5 2.03

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78✅
10.飛腳 0/-0.5 1.97 ✅
11.鳥棲 0/+0.5 1.91❌
12.艾斯基斯 0/+0.5 1.95✅
13.彭美 0/-0.5 2.03
14.白帽 0/+0.5 1.91

比多兩個剔

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78✅
10.飛腳 0/-0.5 1.97 ✅
11.鳥棲 0/+0.5 1.91❌
12.艾斯基斯 0/+0.5 1.95✅
13.彭美 0/-0.5 2.03❌
14.白帽 0/+0.5 1.91❌
15.卡斯洛達 0/-0.5 1.88
16.阿爾及利亞 0 1.74

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78✅
10.飛腳 0/-0.5 1.97 ✅
11.鳥棲 0/+0.5 1.91❌
12.艾斯基斯 0/+0.5 1.95✅
13.彭美 0/-0.5 2.03❌
14.白帽 0/+0.5 1.91❌
15.卡斯洛達 0/-0.5 1.88
16.阿爾及利亞 0 1.74
17.查比高恩斯 0/-0.5 1.91
18.紐約城 0/+0.5 1.93

1. NYC 0/+0.5 1.88 ✅半
2.明尼路 0/+0.5 1.97 小注和❌
3.小阿根廷人0/+0.5 1.98✅
4.慶南 0/+0.5 2.16❌
5.戴綠帽 0/-0.5 1.99❌
6.新英倫 0/+0.5 1.82✅
7.FCLA 0/+0.5 1.86✅
8.正傻西 0/+0.5 2.11✅
9.櫪木 +1 1.78✅
10.飛腳 0/-0.5 1.97 ✅
11.鳥棲 0/+0.5 1.91❌
12.艾斯基斯 0/+0.5 1.95✅
13.彭美 0/-0.5 2.03❌
14.白帽 0/+0.5 1.91❌
15.卡斯洛達 0/-0.5 1.88❌
16.阿爾及利亞 0 1.74✅
17.查比高恩斯 0/-0.5 1.91
18.紐約城 0/+0.5 1.93

火車頭 -1
哈馬2.5b

點睇

尋日冇賭到

頭埸2.5b 加上盤

半一盤唔係幾識睇 但係睇好細
利申冇買

盤炒哂 兩場大波中哂

呢幾日燈到冇咩心機睇

突尼西 下盤

國體會 上盤

華盛頓 平手
高隆下盤

要曬對家添

我呢排燈燈地 祝你中

波爾多+1

cls。。。

DC4球 針

普埃 上盤

。。。 又幾勁

伊基克+1